其實一定要令股市癱瘓才可對政權造成最大傷害, 點解一直無人朝這個方向諗

現時任何方法包括和理非同勇武對政權傷害都係有限, 就算搞得成罷工, 或者勇武再升級暴力, 亦唔見得令政權害怕。

只有令股市癱瘓才可重創政權, 一來經濟真係會好大影響(而家呢D影響算得咩); 二來香港股市六成係中資, 中國無可能唔緊張; 三來香港係國際金融中心, 會影響環球, 國際必然高度關注

這個才是政權的春袋, 攻入禮賓府/政總/警總都無咁大效力

聽日開始要癱瘓港交所, 唔好比股市開得成

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

叫誠哥沽爆佢啦

沽爆無用, 係要令股市停止運作

PUSH

當初話佔中, 就係要癱瘓金融中心。但係咁多年都無做過呢樣野, 而家係唔係認真諗下要做?

我都係咁諗
但有咩辦法停市.....
佔領中環都無用

唔好鳩Up啦
比D實際方法黎

最好係搞到將軍澳港交所數據中心, 但難度高。退而求其次就是癱瘓中環中心區